侵侵喺我心目中係最型棍嘅男人

面對著各種不公
各種針對
各種封殺
各種不討好
仍然選擇抗戰到底
哩個人就係特朗普
佢唔似只會示範一次嘅男人
佢會示範好多次
佢嘅精神值得我地學習

負皮你個支那仔

蕭生先係

真 好有勇氣同堅持

：你好嘢

破產4次都仲可以企得番起身嘅人唔只係男人咁簡單，仲係戰神

型係真係型
但同all might好唔同...

我都要變成佢咁！

列根呢？

All Trump

Trump 同埋bob叔係我心目中最型棍既男人

唉屌

all might Trump

睇返侵侵2016演講,就知佢點解唔會認輸